啱啱發現原來屋企都幾撚窮

咁我就喺外國讀書
老母whatsapp我話要搬去何文田街
咁我上網goolgle吓何文田街咩料啦
仆你個街又殘又舊
同住劏房有咩分別

利申，原本住西貢

樓主原來係劏房戶

好撚柒

連登冇窮人？

push

最窮個位咪你囉

真

俾d心機，第日大個搬番上壽臣山啦

俾心機，第日住何文田邨啦

好撚無聊